此外，Earl是虛擬餐飲概念的創始人，他以好萊塢星球（Planet Hollywood）等主題餐廳為基礎建立了自己的帝國，負責監管比斯特漢堡和泰加比特（Tyga Bites）。歡迎來到香料城，人口：美國|賈亞薩克塞納| 2021年2月11日|食客
在他魅力四射的職業生涯的頭四年裡，馬霍姆斯贏得了超級碗，成為了NFL的代言人，建立了一個商業帝國，改變了堪薩斯城的形象，敦促美國人投票，建立了一個假定的王朝。《華盛頓郵報》2021年2月8日亞當·基爾戈爾（Adam Kilgore）在一場殘酷的超級盃失利中，酋長和帕特里克·馬霍姆斯（Patrick Mahomes）出了什麼問題
就像今天的神祕告密者，簡稱“Q”，普羅科皮奧斯講述了他對帝國祕密交易的親密和第一手知識。6世紀的卡農教給我們的關於陰謀的東西|羅蘭·貝當古| 2021年2月3日|時間
在《骯髒的財富》中，金·卡特拉爾扮演的角色管理著一個電視萬國主義帝國，她是三個成年孩子的寡居母親，經歷了另外三個孩子的意外到來，而這三個孩子的父親是她已故的丈夫，她們的生活雖然沒有受到創傷，但也很戲劇性。是時候結束電視上對貧困空巢媽媽米歇爾·韋爾登（Michele Weldon）2021年2月2日《華盛頓郵報》的比喻了
A16z領導了俱樂部會所的A系列和B系列，並試圖建立自己的媒體帝國。埃隆·馬斯克在俱樂部會所的對話《盧辛達·申》2021年2月1日《財富》中詢問了羅比尼奧的弗拉德·特內夫
《帝國報》將受到仇恨的關注，並可能在它的道路上引發一些對話，以免從我們的腦海中消失《帝國評論：嘻哈音樂椅與瘋狂的肥皂劇扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
《紐約客安德魯·馬蘭茨的病毒學家》講述了一位年輕的企業家如何通過重新包裝模因建立一個帝國。《每日野獸》最佳長讀物，2014年12月29日至1月4日|威廉·布特| 2015年1月4日|每日野獸
人們不禁懷疑，他隨後與“邪惡帝國”的戰鬥是否正是因為這種信念而活躍起來的。福音啟示錄全是你的錯|傑伊·邁克爾森| 2015年1月4日|每日野獸
另一個在帝國反擊之前就存在的謠言被披露了。最有趣的《星球大戰：原力覺醒》謠言（以及一些被揭穿的謠言）| Rich Goldstein | 2015年1月3日| DAILY BEAST
2008年，即使是女王也認為應該在白金漢宮授予他大英帝國勳章。有史以來最偉大的搖滾歌手是喬·科克（Joe Cocker）|泰德·喬亞（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野獸（DAILY BEAST）
帝國建立後，伯蒂埃和其他許多人一樣，因忠實於拿破崙而獲得了獎賞。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
君士坦丁大帝去世，他把帝國分給了他的子女和侄子。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
在這兩週的沉默中，整個土耳其帝國都在向達達尼爾群島靠攏。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
她目睹了英國從一個島嶼發展成一個帝國；她目睹了美國從一個殖民地發展成一個帝國。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
對於帝國的擴張，沒有哪個英國人比這位鄉下人更真誠地感到高興。革命前夕|卡爾·貝克爾